大家不要被港共同5毛spin

依家好多媒體都大量報導有關疫情上既情況
但點都好都要keep著向公眾傳遞有關23條同埋警暴問題 唔好比呢d消息沈底或比對家spin
就以tg谷被警察接管已經同落左23條冇分別 仲有黎緊政府只會升級行動 唔會理有關法例上既程序 你比得佢拉得一個外掛達人 之後就會有更多 正如手捉被濫捕 浮屍都係一單接一單 一單比一單無理

原來可以咁樣幫還押手足

放上wiki未？